{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014155",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "미쁜제과"
    },
    "text": "ミップン製菓は素敵な韓屋の建物でカフェを楽しむことができる場所である。 ベーカリーの種類が多様で、小腹が空いたお腹を慰めるのに最適だ。 大静邑新道里の海岸道路の前に位置し、海の風景を鑑賞することができる。 芝生の庭には海が見られる東屋と野外テーブルがあり、休息を取るのに良い。 伝統的な感じと南国の情緒で飾られており、落ち着いた雰囲気を感じることができる。 小さな小川やブランコ、シーソーなどのアミューズメント施設があり、子供たちと一緒に楽しむことができる。 広い室内には靴を脱いで座れる空間があり、幼い赤ちゃんを楽に寝かせることができる。 電子レンジもあり、離乳食を温める便宜施設も提供している。 水月峰での観光後、休息を取りやすい位置にある。 朝早くから営業を開始し、日が暮れるまで営業する。 ここはイルカが見られる有名な地域でもある。 特に夕方には美しい夕焼けを眺めながら余裕を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミップン製菓はどのような場所ですか？",
            "answer": "ミップン製菓は素敵な韓屋の建物でカフェを楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーの種類は何がありますか？",
            "answer": "ベーカリーの種類は多様で、小腹が空いたお腹を慰めるのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓はどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "ミップン製菓は大静邑新道里の海岸道路の前に位置し、海の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓の庭には何がありますか？",
            "answer": "ミップン製菓の庭には海が見られる東屋と野外テーブルがあり、休息を取るのに良いです。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ミップン製菓は伝統的な感じと南国の情緒で飾られており、落ち着いた雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちはミップン製菓で楽しむことができますか？",
            "answer": "ミップン製菓には小さな小川やブランコ、シーソーなどのアミューズメント施設があり、子供たちと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓には赤ちゃんのための便利な施設はありますか？",
            "answer": "ミップン製菓には広い室内に靴を脱いで座れる空間があり、幼い赤ちゃんを楽に寝かせることができます。また、電子レンジもあり、離乳食を温めることもできます。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓は観光地の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ミップン製菓は水月峰での観光後、休息を取りやすい位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミップン製菓は朝早くから営業を開始し、日が暮れるまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミップン製菓周辺ではイルカを見ることができますか？",
            "answer": "はい、ミップン製菓周辺はイルカが見られる有名な地域です。特に夕方には美しい夕焼けを眺めながら余裕を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 498
    }
}